有冇d女仔既英文名一聽就會覺得係做色情行業

我先，jessica, lily

Ruby

Kelly

candy

Slut

kelly

Julia😍

Lexi

Ssp yoyo

Linda

Veronica

Mia

Lin

Hazel

Chicken

Karma, cookie

蓋清

Bobo
Cherry

Carrie

Crystal

May

Abby Tiffany

Coco

Coco yoyo 呢啲聽落就

yuki apple